我有冇睇錯？HKTVMALL今日買野要到二月底先送到？

正常，都唔夠司機，人地公開請緊人了
你試下去百街個網買野，直頭無方法拎到貨。

而家買 我見最快14號送喎

上個星期六買野
今日可以去自取點攞

我最快廿六號，唔知點解

唔同地點
想快去自取

O2o自取會快d

昨晚買
要18號先可以自取

貨多車手少冇計
2月頭嗰陣都仲做到3 4日運到落舖
而家要一星期

我17

之前未爆武肺
都成日delay宜家
個system不嬲都好亂無效率

自取啦等送貨做死佢地攬炒
一人幫輕佢地少少大家都好

之前一日1.8萬單 ..宜家一日2.5萬單.....點送得切....

重野先上門, 輕野我自取

1月日均都2.24萬
2月應該唔只2.5萬
淨係賣理的口罩都一下子令嗰幾日多幾千單
仲要計埋呢個月搶米搶廁紙

頭先先訂完，星期四有啦

下星期四

唔夠人手呀